有冇人買左六合彩？

中左聽日辭工

中左都唔夠過世
一個唔好彩幾個人分，買樓都係比得首期
不過我都買左